點睇連登仔咁黃但個個狗衝奶共PS5?

係喎 唔記得左PS5係必須品

派咗張兩難咭畀索狗一喺抵制一喺雙標

PS5唔計

叫你抵制成個Sony Playstation啊 PS5係咪Playstation嘅產品之一啊

咁平緊係買窮佢

唔反了

唔計

根本俾負評你果D咪又係繼續日日玩PS4 switch
你估香港真係咁多人有信仰支持長期抗爭咩
咩元氣吉野家咪又係坐滿9成後生仔
每一日上嚟兒登恥笑班不知天高地厚既on9係我每日任務咁濟
keyboard勇武 現實碌撚

支持巴打長期抗爭 繼續追擊連登仔

傻既， 買得PS5 都係崇日， 點似樓主呢d 大陸仔

食返黃店打和

口UP姐
咪班KOL買來拍片
SONY真FANS一定唔會買第一水中伏

仲有原神間廠出左隻叫乜撚野未定事件簿都有係tvb 賣過廣告

冇代替品唔計

不嬲都係iPhone，PS唔緊架，你都識講係必需品啦。

不嬲都係iPhone，PS唔計架啦，必需品黎。

罷食罷買叫長期抗爭

罷買=日日和你Shop

曬氣